有冇巴打煮野會落香草

可唔可以講下平時點用 有邊隻好用咁

rosemary thyme oregano
煮特別啲就paprika 基本上都好夠
corriander parsley 就用新鮮既多

買定自種？

種嘅根本用唔到咁多

種過corriander
買多左插住佢
其他就買啦
屋企太多花花草草
基本上dry 既都好夠用
除左parsley 同corriander

一般整西餐食譜都會落以上巴講啲香料
如果自己成日整意粉買定以備不時之需